Hong Kong NO IT, but have high quality software developers

Hong Kong Innovation and Technology Bureau is bull shit

Nearest all government funding are captured by rich generation or children of Chinese officers.

The best or rich generation software developers leave Hong Kong and have better life while the others being DOGS in Hong Kong local firm and maintaining the shit or building a impossible rocket thought by a boss coming from traditional industry

Silicon Valley please RESCUE US

ok

要修行吓點做好啲 SEO

二世祖金融佬鳩吹呃創投基金發大達

#香港創科局

#InnovationAndTechnologyBureau

#ITB

#有錢一齊圍威喂

#圍威喂

#入投行轉搞IT

#做IT不如做狗

#揼曲冇前途

#鳩吹最實際

#八段綿App

#磁能線

#智能咖啡機

#HongKongNoIT

#HKNOIT

#二世祖

#創科傑青

#吹水佬

Silicon Valley please RESCUE US

hong kong no it but have html generator

創新及科技局
Innovation and Technology Bureau
香港創科局
香港 - 創科局
Hong Kong - ITB

利益輸送
Advantages transfer

貪污腐敗
Corruption

裙帶資本主義
Crony capitalism

紅杉資本
Sequoia Capital

WE NEED YOUR HELP

楊偉雄

創新及科技局局長, 創科局局長, ITB

貪腐

我見過 Steve Jobs

弱智

Foolish

He feel very proud and he said ”I have seen Steve Jobs”

Nicholas Yang Wei-hsiung

爆大鑊：

連登 front-end - React Native
連登 back-end - php，唔知係咪 Laravel

講開又講，阿星之子好似都拎左幾多...

How dare you compare yourself with engineers in Silicon Valley

我知冇得比，人哋投胎都投得好好，入名牌大學

但自問本人非常敬業，唔知點解香港業界搞成咁

再爆大鑊

當初佢有百樂，佢靠右手邊個梁添捧紅佢，如果唔係政府點會撐佢

梁添, 發明科老師

我都唔想爆，係有人要挑起本禪師怒火

pish